無返去聽人Present

無返去聽人Present

今日走左堂 訓過龍
呢科係咪F撚硬
利申: I大